新手寫故，跪求屌細力尐

新手寫故，多多支持

屌細力尐

故事內容：雖然「我」今年只有24歲，但「我」已經令到過百個人死在我面前。

正確來說，是已經處死過百個人。因為，「我」是一個行刑者。

「我」的工作就是負責送死囚「上路」。面對一個個被「我」處死的死囚，對「我」來說他們只是為自己所做過的事負上責任。

但「我」又有什麼資格逃避過殺人的罪行呢？難道殺死該死的人就不是殺人嗎？

尐

Kingsley